好多老人家持老賣老，迫年青人讓座

明明許多老人家大把時間，日日無野do
仲要係繁忙時間搭車
這樣都算
還要迫年青人讓座
有些年青人工作太累，回家時在地鐵上睡著
這些老而不還拍醒他們，迫他們讓座

這些老人家是民建聯忠實支持者，他們忠誠地支持獅子山下精神
他們很多是大中華愛國人仕，但他們又居住香港，當年更是受盡港英政府的好處，吃英國的奶水大，但心繫中國
現在更持老賣老，而且打壓下一代，是港共政府支持者，大中華人仕

2蚊撚

無是咁的，0分

搭巴士坐上層咪唔洗煩

絕對唔讓
啲廢老拍我片囉

恃

講緊恃老賣老就絕對唔讓
如果嗰個老人家真係有需要嘅就會讓
例如你見到佢行路真係好慢行動不便

但講蝗語嘅幾老都唔讓